有無球會好心收留我

頂唔撚順班垃圾隊友

咪害人喇

南華

新特蘭

旺角甲組頂級足球隊，Ok?